led吸頂燈問題。請電工巴打指教

天花個吸頂燈用左4年終於打柴
識著燈，但閃閃下同發出吱吱聲
led粒粒都識發光。
我拆過中間個box係銲死的冇得就咁換。
想問下
1) 只可以成組換左佢定還是有得整？
2) 係咪一定要叫師傅搞？
附圖

1) 只可以成組換左佢定還是有得整？
可以淨係換左成個盒((LED DRIVER)

2) 係咪一定要叫師傅搞？
係
識整唔怕死既自己整到,
不過你出得POST即係唔識啦,係成盞換啦, 免得上新聞

謝解答
個盒其實我google過見人地d相係有socket插線換，但我果個係銲死，所以估已經淘汰左先問下，
拆電線膠布果d就唔敢整了，thx bro

換牛咪得囉

天花拉落黎條線銲死左落盒仔度，個盒仔同led盤又係銲死，請教可以點換好？